[少年Jump] 咒術迴戰 TV動畫化決定

快成咁

想睇二年級個故仔多啲

重點推

會唔會將前傳一齊tv化

無睇套野,瀨戶係咪配女主角

咁撚快

差唔多啦
17年個堆今年做
18年個堆下年有

依套漫畫愈講愈悶咁都可以動畫化

邊個配五條

你老母塊閪就悶
俾人屌到鬆晒！

想睇五條悟回憶篇，即係天元星漿體篇

想睇佢由勁人變成神

依套都悶咁有邊套係唔悶?

前面有啲睇頭...但愈作愈無聊

暫時最好睇都係主角打出五連黑閃果下最熱血
其次就係二年級果個故事同埋五條悟回憶

最好睇係五條打人

我覺得五條悟回憶同對抗賽虎仗同東堂合作打樹眼佬都正

無限術式，公認最強

可能係因為到依家都冇一場算大戰
最接近已經係交流會
但黎緊澀谷篇應該係高潮了

下年會唔會有電鋸人

實會啦
其他都斬鬼晒
不過話數唔夠
下年趕唔切

勁

下套斬八丸